尋找黃色街市檔口

想問手足有無認識黃嘅街市魚檔
搵緊一間會肯比學生影啲野嘅魚檔
功課用途
希望可以搵到好人